====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' ailleurs nous les comptions pour convaincre les services de la voirie que le partage de l ' espace public devait se faire en fonction de sa fréquentation réelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

